用英文算啦 雖然英文廢

how are u
how ur day

🦊🦁🐵🐔🐥🐺🐛🐜🦗🦋🐗🦆🐧🙈🐮🐻🐼🐷🙉🐦🦅🐴🐌🕷🕸🐚🦄🦉🐤🙊🐽🐨🐯🐸🐒🐣🦇🐝🐞🦂🐠🦈🦍🐘🐅🐬🦀🐳🦏🐃🐪🦓🐅🦏🐑🐑🐲🐉🌲☘️🎍🎋🍄🍁🌟🌟